單反新手，求推薦

想買部單反玩下，筆直上限7000，暫時諗住70D+135kit鏡，想問下各位巴絲打有咩好推薦？

暫時係price見到得BLC online有，6850，全新，行，想問下間野信唔信得過？百老滙，豐澤已經全部冇得賣

屌 我咁岩有部70d kit想放 不過我唔係香港

推

77d

你上去睇下
我唔信佢有貨

Canon ae-1